武漢正加工整口罩......

我心目中口罩應該係咁整架喎

每次見到報每日整幾多都想笑
一日都唔夠用

紡織業重生

戴上口罩直接染病

武漢整嘅口罩你敢用？
病毒直接入口

武漢做既口罩邊個夠膽用

連手套都唔帶tim.....

人手製作

手套呢佢老母

武漢口罩
仆街囉

係疫區徒手整
每天1萬n95
普通口罩60萬
然後直接送防控部門

是咪cls架

人情味嘅嘢我哋識條鐡咩

石器時代 vs 工業革命

回收再制造

然後港共今日話要輸入強國口罩

笑撚死
喺疫區整防疫裝備

工人連手套都可以冇
都幾肯定一戴就中招

唔用二手環保口罩己經偷笑

人手車個口罩d線, 點樣有品質保證
仲有屌佢徒手將d罩入盒

有冇懷疑過其實佢係執緊二手口罩

野味

訓醒咪查實

咁送都唔好屌

影相就咁影⋯
實際就周街叫廢老執翻黎
再洗一洗 再包裝

6天蓋出「火神山醫院」不夠用！武漢決定旁邊再蓋一所「雷神山」

▲為了再6天內蓋出「火神山醫院」，大陸調動上百台挖土機整地。（圖／新華網）
記者蔡紹堅／綜合報導
武漢市防疫指揮部23日決定參照SARS期間7天建成的「小湯山醫院」，在6天內興建一所武漢肺炎的專門醫院，定名為「火神山醫院」。不過，似乎是考量到「火神山」的床位有限，武漢市防疫指揮部25日下午決定，要在2月5日前在「火神山」旁再建一所「雷神山醫院」。
「火神山醫院」的承建單位中建三局人員透露，火神山醫院的面積為2.5萬平方公尺，可容納1000張床，規劃在6天內建成，也就是說會在2月1日完工，2月3日投入使用。
▼挖土機通宵趕工，為了達成6天蓋出醫院的目標。（圖／新華網）

為了達成6天完工的目標，中建三局23日晚上就展開動作，調集上百台挖土機、推土機等施工機械抵達工地，通宵進行場平、回填等施工。主體的施工則從25日開始，整個施工期間，項目部將按照兩班倒的方式日夜不停施工，高峰期將有1500名建設者和280台套施工機械設備同時奮戰。
不過，似乎是考量到「火神山醫院」的1000個床位不夠用，武漢市防疫指揮部25日下午3點半舉行調度會，決定在「火神山醫院」旁邊，在2月5日前再建成一所「雷神山醫院」，新增床位1300張。

▲武漢肺炎疫情嚴峻，多名醫護也遭感染。（圖／武漢中心醫院）

火神山雷神山
用嚟火化屍體？

奧斯威辛
只進不出
一根大煙囪

人手整都得
咁用過嘅condom都得啦

送埋病毒俾錢要我用都唔制

一陣唔小心冧左咪一次搞掂晒

都on9

整個條友染病點算

支那人仲話台灣係小作坊口罩

Hand made

口罩重用
天朝獨領世界

支那人咪大作坊囉
但產量品質弱過小作坊

冇手套

手套都唔用就生產，唔怪得TK

Handmade一向值錢D 架啦

林奠過揾國墓院幫手入口罩

日本係包到實

咁撚污糟⋯⋯⋯無事果陣都唔用啦

新鮮出爐 D病毒仲識跳架

整完仲用到？

林奠: 我訂700萬個

大陸人真係冇腦

記得買眼罩
入面有圖
有講型號

你老尾本身個口罩已經有病毒

如果口罩廠有人中咗獎就敝

我樂見嘅

佢地自己用就ok ga la

屌.... 我驚林鄭買咋....

武漢自用，唔好賣黎hk 就ok

澳門

睇一睇d字 根本白事當紅事做

60萬個一日，今日生產比聽日用。
有撚用咩

唔買點奶雜種屎眼？
唔買點激死你班香港人？
唔買點攬炒？

up

林鄭遲d就畀幾億買架喇

仆街丫

應該叫死神山

放心啦 封城就係為左唔比人走出黎

林奠要求咗老共送落嚟啦。

香港公立醫院要用大陸口罩

Handmade in WuHan

真。SEED

屌你我點知佢隻手係咪岩岩聞完屎架

得1000個床位，夠唔夠工人用？

真係你用埋我嗰份

林奠係咪準備入貨

其實都幾肯定有

直接床單剪開穿線咪得囉

我唔要呀

加料口罩

全部都有菌。

整口罩個人有肺炎
真係多謝晒尸

佢隻手咩都無帶

帶完GG

手套都唔撚戴架喎

環保業領先全球

如題 近日睇到篇有關口罩既文章 突然心血來潮想追查個口罩既來歷 但係奈何個口罩logo都冇
所以想睇下各位絲巴打金精火眼睇得出個口罩係咩牌子
感激不盡

資料：
中國 武漢買
應該係n95口罩
初步估計可能係d業餘工藝師既手作
可能係cheap野 所以應該追尋到既機會好細

仆街啦
右上張圖個阿姐都無罩住個鼻
一粒鼻屎搞灣晒成盒罩

如果武漢整個啲口罩唔係自用而係輸出嘅話

起個疫區整口罩咁撚戇鳩

共產黨好嘢

未用已經吸塵吸細菌

係疫區整口罩 is that a fuckin joke

咪撚送嚟香港

Handmade口罩

咁就死於意外，唔係肺炎

不如用m巾車埋啦

遲d 就係送呢d 落黎香港, 然後林鄭同中共就出黎講全靠我地

係疫區生產口罩？

疫區整口罩係咩玩法
今日仲要話打比國務院求助 話中國係主要貨源
我多撚謝你啊

無人識㗎喇

林鄭話同國務院攞嗰啲係咪就係呢啲

白事當紅事辦

手作

加工二手口罩

透明手套啫
正如filter都係透明

鬼叫林鄭一野叫國務院送咁多口罩咩，唔加班點整得晒

武漢九百萬人口

藍屍都唔撚會用啦

Handmade

武漢制口罩

咪就係應付呢個 order lor.. 國務院叫到, 唔開工唔得.....

Cls 支共輸出生化武器

屌Handmade

手套都無

澳門囉
買咗一大堆返去
確保口罩供應充足呀
嚟緊就輪到香港用武漢口罩㗎啦
特首今日話會同國務院合作
確保香港有足夠嘅口罩呀

我估應該唔係二手既
但就係冇諗過係hand made
原本諗住起碼都有部機自動化
入袋起碼都戴手套
話晒係疫區喎
呢d野救命架

分分鐘衰過假口罩

你估封城就可以保到全中國啦咩
中國人嗰種不能只有我仆街嘅心態
會想盡辦法輸出病毒

口罩匠one man one mask

又唔好咁講
你話免費嘅話
班怕死又貪小便宜嘅廢中廢老一定仆去攞

我想講條友口罩都戴唔好
手套又無....

林鄭問緊國務院攞口罩
分分鐘呢堆會送黎香港

點整都唔會用囉

唔好意思借一借個位嚟

［要人簽聯署］！！！立即推動香港普選計劃！！！仲有幾日咋！

親 武漢直送嗎

隨時瀨埋手足口病，都cls

間廠有一個有病都仆街啦
過到國標但過唔到歐美標

手動 一陣整果個有WARS 就變輸出病毒

戇鳩手套都冇直接整，污染哂啦

呢間算乾淨

回收左直接落生產線

你要埋我個份

邊個同你講唔係二手回收？

做乜要洗

剛才看到一則消息，大家不妨看看上海海關的階級鬥爭臉！
紐約華人捐贈5萬美元的口罩被上海海關扣下，然後說我們不接受境外勢力的東西！
這些捐贈者都傻眼了，他們說我們哪兒有什麼勢力啊？
這就是鹽鹼地真實的一瞥。

推特網友「王歪嘴」也發推文說，兩天時間，我和十幾個朋友出資說通了4家做醫療器械的朋友，募集到了4407箱口罩和護目鏡、24日下午16點20分左右，正當我聯繫做消毒液的朋友時，接到湖北的電話，警告我說要麼閉嘴，要麼給我找個地方過年。

而病自己病 咪撚出口香港

因間帶左無病都變有病

你見到有血 有塵粒 都唔會帶啦
梗係洗兩洗 先
咪新嘅一樣囉屌

所以堅持唔用mic 口罩

沒想到臨時召回加班有一半人響應
嘩屌你真係好撚熱血啊
放埋煙花比你好無